其實中學識嘅朋友會陪你一世真係假

一grad咗就差唔多冇曬聯絡一開始都仲會試下約岀嚟但到後尾都放棄了所以真係唔會再想信咩中同係一世朋友

係得你係咁姐😂👌🏻👌🏻👌🏻

會唔會係你既問題

樓主一定係dse雞
大個仔啦生性d啦

畢咗業三年
每年見得一次
但係每次一次就約齊人
每次見親都好熟悉好親切
中學同學我愛你地！！！！

有咩好信唔信姐

keep左5年， 依家做緊野,有時仲會一齊去大排檔食野

我有幾個中學死黨由F.1識到而家都識咗十幾年，仲keep住用whatsapp group/間唔中約出嚟食飯

經常都會見, 因為大家都係住同一區, 除非搬左/各自有另一半, 如果唔係應該都會常見

咁唔係個個都咁好彩嘅
你估個個都有朋友咩？

全部人都係過客

係囉我諗應該係我問題

可能啦

講野咁撚晦氣點同你做朋友呀

所以我諗係我性格太難相處啫冇朋友都抵嘅

我都屈埋好耐 覺得好攰唔太想同人交流住
好在班fd包容

其實有共同興趣先係重點
中學就咁好fd嘅 有時最多都係幾個月半年先見一次
我中學最fd嗰個一齊射箭嘅同學
嗰陣成日放學一齊練到7點幾先走
上到唔同大學
兩三個月都會食一次飯

到出嚟做嘢發現大家都鐘意玩桌球
依家個個星期都會一齊篤
平日夜晚會約埋一齊跑步

仲有幾個圍內同班好熟嘅
雖然兩三個月都會叫食飯
但同哩個best fd嘅關係比都係有啲距離

自從換咗fb之後，已經4年冇同中學朋友聯絡